[賽後檢討]821叫唔好嗌口號既入黎

請提供理據說服

唔好一味話靜坐靜坐 就強行禁止其他人嗌口號

默站個五分鐘當然唔會嘈

但係其餘時間有人連嗌口號都唔比

想知佢地咩心態